[搵保險從業員] 想買危疾保險

我廿幾歲 想買份危疾保險
搵個唔係新入行既保險從業員

@N12345643

Message me Thanks.

推

樓主識玩

真係想買啊on9

可以俾啲資料你先參考下架

AIA可以俾啲資料你參考下先架

買左未？預幾多錢budget? PM